香港係一個悲劇 Hong Kong is a tragedy

Over the years, many developed foreign countries earn huge amount of money from Hong Kong. On the other hand, the citizens in Hong Kong donate billions of dollars to the developing countries through charity organizations years after years. We provided Asylum to Vietnamese during the war, the United Nation is still owing Hong Kong 1.16 billion HKD for that. Hong Kong people never asked for any return, we didn't even think about it, despite our life is getting more and more difficult.

Today, we are standing up for our freedom, tens of thousands of young people are blooding on the street, they are using umbrella, gas masks to flight with the world largest tyranny - Chinese Communist Party (CCP). Month after month, where is the international support? where are those countries who said themselves "support human right", "liberty", "democratic"? Only the United States and few alliances voiced out for Hong Kong. Where are those charity organizations? which Hong Kong people donated huge amount of money? The lack of international support makes Hong Kong people flight alone in this "war of impossible". If the foreign governments keep silent because of the benefit from China, one day, no one will stand up for you when tyranny comes to your countries.

If there is a god, who is fair, and perfect, please save the people in Hong Kong from this unfair, and lack of justice world.

多年以來，好多已發展國家係香港賺取巨大財富。另一方面，香港人通過各個慈善機構，多年來捐出數以十億計善款矛發展中國家。我地為越南人係戰亂時提供庇護，聯合國亦因此仍欠香港11億港元難民支出。我地從來無為此而問過任何回報，就算我地生活愈來愈困難，我地仲係無諗過回報。

今日，我地企起黎為我地既自由而戰，數以十萬計既年輕人浴血街頭，佢地只有傘同防毒面具去同世界上最大既暴政對抗 - 中國共產黨。一個又一個月過去，國際支援係邊度？果D自稱"支持人權"，"自由主義"，"民主"既國家？只有美國同少量盟友為香港而發聲。果堆香港人年年捐錢既慈善機構又去左邊？缺乏國際支援令香港人係依場"不可能既戰爭"孤立無援。當各國政府因為來自中國既利益而選擇保持沈默，終有一日，當暴政來到你地既國家，將唔會再有人為你企起來反抗。

如果世界真係有一位公正，至善既上帝，請你從依個不公平，不公義既世界中拯救香港人

利申：垃圾英文傷眼

有幾個錯字呀但打得幾好

英文唔好，傷到大家對眼SORRY

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

冇啊 其實香港人不嬲都係平均IQ領先全球 兼文明高質素 邊個政府有香港人係佢嘅福份 係上帝浪費香港人

自己係土生土長香港人，屋企算係中層(唔係中產)不過起你叫做生存到係香港，由細到大屋企人都教唔好諗到個世界咁美好人地唔會老馮幫你，細細過已經知呢個世界好黑暗，不過無諗過係咁撚黑暗。

劣幣驅逐良幣
中東人就個個都好慘好慘搶住收

最記得沙士果時
全世界就只係BAN尻香港人唔比入境
無一個提出過幫下香港人
果時細個已經諗，點解香港人仲年年捐錢比佢地

我覺得呢篇係好多香港人既心聲
會唔會每人一post copy上twitter 再落TAG

改左D垃圾英文先
唔好失禮香港人
死都要死得有尊嚴

唉屌

多年嚟香港治安好好罪案率好低
功勞唔係因為有黑警維持治安, 而係香港人真係好守法同熱愛和平
但可惜, 多年嚟既積極既形象, 畀狗共&港共一手破壞
港共一條惡法, 將香港百年形象於三個月內破壞成面目全非

以前真係好憎香港呢個痴線地方，直到雨傘有少少改變呢個睇法，原來有咁多咁好嘅香港人，咁多善良嘅香港人，咁多愛香港嘅香港人，直到今年我真係好愛呢個地方。

我呢一世都唔會忘記今年夏天發生過嘅事。我真係好撚憎共產黨，好撚憎香港班仆街狗官，好撚憎差佬。

原來我好愛呢個香港，好愛呢到幫香港出力嘅真香港人，希望大家最後都可以一齊係煲底到見

大家，聽日見

係咩 我又唔覺喎 嗰個口就話支持 依家佢哋都冇收啦

歐洲某左膠大國仲係每日收緊
不過新聞無報咁解

push

no it is going to be tragedy for those who want to ruin Hongkong.

幫你執執 :

Over the years, many developed foreign countries earn a tremendous amount of money from Hong Kong. On the other hand, the citizens in Hong Kong donate billions of dollars to the developing countries through charity organizations years after years. We provided Asylum to Vietnamese during the war, and the United Nations still owes Hong Kong 1.16 billion HKD for that. Hong Kong people never asked for any return, we didn't even think about it, despite our life is getting more and more difficult.

Today, we are standing up for our freedom; tens of thousands of young people are blooding on the street. They are using umbrella, gas masks to flight with the world's most monstrous tyranny - the Chinese Communist Party (CCP). Month after month, where is the international support? Where are those countries who said themselves "support human rights," "liberty," "democratic"? Only the United States and few alliances voiced out for Hong Kong. Where are those charity organizations? Which Hong Kong people donated a considerable amount of money? The lack of international support makes Hong Kong people flight alone in this "war of impossible." If the foreign governments keep silent because of the benefit from China, one day, no one will stand up for you when tyranny comes to your countries.

If there is a god, who is fair, and perfect, please save the people in Hong Kong from this unfair, and lack of justice world.

fight 呀師兄 flight 乜9

有冇人加埋我地點幫支那人但係支那人一直屌鳩我哋踩我哋好撚多腳啲野落去

打錯字姐

再執

Over the years, many developed foreign countries earn a tremendous amount of money from Hong Kong. On the other hand, the citizens in Hong Kong donate billions of dollars to the developing countries through charity organizations years after years. We provided Asylum to Vietnamese during the war, and the United Nations still owes Hong Kong 1.16 billion HKD for that. Hong Kong people never asked for any return, we didn't even think about it, despite our life is getting more and more difficult.

Today, we are standing up for our freedom; tens of thousands of young people are blooding on the street. They are using umbrella, gas masks to fight with the world's most monstrous tyranny - the Chinese Communist Party (CCP). Month after month, where is the international support? Where are those countries that "support human rights," "liberty," "democratic"? Only the United States and few alliances voiced out for Hong Kong. Where are those charity organizations? Which Hong Kong people donated a considerable amount of money? The lack of international support makes Hong Kong people flight alone in this "war of impossible." If the foreign governments keep silent because of the benefit from China, one day, no one will stand up for you when tyranny comes to your countries.

If there is a god, who is fair, and perfect, please save the people in Hong Kong from this unfair, and lack of justice world.

依個唔撚講喇
講黎都多尻魚，果班友都唔係人

一齊放上TWITTER

屌長得滯，唔記得左

加埋放上Twitter好啲

Sure thing

要整圖放

May God bless Hong Kong.

自從知道我捐嘅錢9成係比班高層後，我都冇再捐過任何機構
但係我都會諗，人權機構你係邊，其實係咪都係食人血饅頭嘅機構黎

係街度整唔到圖
推到有巴打幫手

整圖 中+英 好啲
tw要分好多段

想copy上Twitter

幫手整，我整唔到
唔洗好靚，有就得

已經copy咗上去
但老實講
好難睇
有圖好好多

其實香港輸左對其它國家唔係好事

你點COPY咁大段

做咩要夾硬寫英文

巴打用住先

因為唔係比香港人睇

香港係國際孤兒
需要錢、人、地，就會搵香港
但當香港需要佢地，無人會留低

一定要講

加油 其實除左conjugation同tenses有少少問題 都幾通順 外國人寫嘅都未必係perfect！

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

一齊執
Over the years, many developed foreign countries earn a tremendous amount of money from Hong Kong. On the other hand, the citizens in Hong Kong donate billions of dollars to the developing countries through charity organizations years after years. We provided Asylum to Vietnamese during the war, and the United Nations still owes Hong Kong 1.16 billion HKD for that. Hong Kong people never asked for any return, we didn't even think about it, despite our life is getting more and more difficult.

Today, we are standing up for our freedom and rights; tens of thousands of young people are blooding on the street. They are using umbrella, gas masks to fight with the world's most monstrous tyranny - the Chinese Communist Party (CCP). Month after month, where is the international support? Where are those countries that "support human rights," "liberty," "democratic"? Only the United States and few alliances voiced out for Hong Kong. Where are those charity organizations? Which Hong Kong people donated a considerable amount of money? The lack of international support makes Hong Kong people fight alone in this "war of impossible." If the foreign governments keep being silent because of the benefit from China, one day, no one will stand up for you when tyranny comes to your countries.

If there is a god, who is fair, and perfect, please save the people in Hong Kong from this unfair, and injustice world. The price of freedom is always high, but we are willing to pay for it.

已tweet
到有新版本再tweet

Version 2

好想喊，好難過

咩民主自由都假冇錢就跪低
仲有過度民主自由係唔work
會有好多左膠/野心家去利用弱點去損害國家
睇下歐洲就知

第一次玩tw？
多數大段嘢會分開
出完個post（一段仔）之後
comment個post（再一段）
之後不斷
comment 個comment

Thinks, Version 3:

Retweet please!

已再tweet
#StandWithHongKong #ChinaXi #HongKongProtests #FreeHongKong
另外tag埋CNN, CNBC, FoxTV

.

香港就係一個世界公廁
個個都入去荷
到個公廁爆左屎渠，不了，無人理

寫得好好
支持你投稿

平時都係RETWEET同睇丁圖多
好少自己出PO

推

Version 4

已經好好
開以試下多啲留意
不過記得小心講嘢
加油

辛苦巴打

BTW，上面有圖
巴打可以用圖再TWEET

文宣吧

唔好客氣! 舉手之勞。一齊努力!

香港係新自由主義嘅實驗場所，我地全部都係白老鼠。

點解咁講？

寫得好好 睇完好心up
如果講埋以前捐錢&投資大陸會更震撼...

想問實驗左D咩出黎

God前面個a洗唔洗delete

可以為返工去到幾盡，可以貧富差距到幾大都唔會出事，D人可以有幾綿羊左膠。

blooding >>> bleeding?

但同時都要講，今日為止冇公開地有手足死都係因為香港呢個身份，喺印尼、俄羅斯捍衛自由嘅人嘅環境或者更差。所以我哋香港人更加要迎難而上

以前聽過好似GOD唔洗
但又唔肯定

利申：文盲

宣明會幫手祈禱

In medicine|historical|lang=en terms the difference between bleeding and blooding is that bleeding is (medicine|historical) bloodletting while blooding is (medicine|historical) a bleeding.

As verbs the difference between bleeding and blooding is that bleeding is while blooding is .
As nouns the difference between bleeding and blooding is that bleeding is the flow or loss of blood from a damaged blood vessel while blooding is (medicine|historical) a bleeding.

As an adjective bleeding is (uk|slang) (used as an intensifier) extreme, outright.
As an adverb bleeding is (uk|slang) (used as an intensifier) extremely.

睇完都唔明佢UP咩尻

quote錯

呢個要推

依家咪爆左喇
實驗議員，白老鼠會點？

求神不如求己

真

Agger dklm

Agger

因為香港人唔會咁厚面皮

香港係大型歷史車禍
立即廢除中英聯合聲明！

香港人真係好撚慘

fight for 同democracy

十分同意

簡單易明 英文廢如我都睇得明
推爆佢

The lack of international support makes Hong Kong people flight alone in this "war of impossible".

Fight？

英文台

香港人值得擁有自己既國家

既然中共都話我地搞港獨
我地都犧牲咗咁多，點解唔爭取下？
就算港獨唔成，起碼可以自治多陣

如果以港紙計, 捐上大陸既錢我諗係要以百億計
08年汶川大地震, 淨係政府係當刻都捐左90億上去, 仲未計民間同後續支援
當年大家為汶川損過幾多錢? 有幾多人放底身邊既事上去做義工協助救援? 香港人為此流過幾多汗,幾多淚?
但咁多年以來, 我地視大陸人親如手足同胞, 但換到D咩? 大陸人仇視我地, 一邊抽我地水, 一邊打壓我地, 一邊自詡為香港救世主, 依加仲想將我地當成維吾爾人一般處理.
如果世上真係有一位至善至正既上帝, 中共一早就已經倒左台. 但可惜神並唔存在. 所以我地只好自強, 善用身邊一切可用資源, 同中共此一當代納粹鬥落去, 至死方休.

democratic應該岩，我要黎形容自稱"democratic"既countries
flight就打錯字

今日睇到又差唔多成百個手足比狗拉
又有人比狗咬到差D死
咁樣打落去好無助

stand with hong kong
fight for freedom
push the post

好無助, 但除左響應每一次集會遊行之外
我都諗唔到仲可以做到D乜
大家既創意好似已經用到盡, 抗爭方式難有突破
國際社會既關注又出現疲態
除左咬緊牙關撐落去之外, 好似已經無野做到.